入左轉校園台，覺得d 00後真係好on9好蠢

但係你番工都係俾佢地當狗咁撚

講on9，點夠你嚟啊破產佬

00後係咁
睇開D巴打

P

so? P

幫你推番呀吓 乖

手足